[電子書閱讀器]BOOX Nova Pro

有冇巴打用過BOOX Nova Pro，見佢係android system，睇review都算順，可以裝幾個ebook system嘅app，連圖書館嘅書都借到

原本考慮緊kobo kindle，但實在太封閉啦，重點係圖書館免費借書太吸引

hyread gaze都係android，但睇review真係好慢，慢到痴線，所以唔考慮

而家諗緊買BOOX Nova Pro好唔好

推

香港圖書館?

係呀裝個hyread app就睇到

冇人用過？

幾年前買咗部Boox C67ML Carta2+擺多過用
係就係方便過Kindle嘅，不過個畫面感覺上硬係冇paperwhite咁清晰，就算font轉做同kindle一樣都係咁話

我都擔心緊呢樣野，唔知而家有冇進步呢

畫面清唔清要視乎果本書本身個排版，唔關部機事。

有啲書懶係有晒版面設計咁，又圖疊字，啲字又玩灰階或者彩色，去到eink閱讀器上面就會炒晒粉。

如果係普通書嘅白底黑字排版，係清嘅。

所以結論係︰睇你借果本係咩書。

原來係咁

ching 入左手未?

最後入左手新一代，boox nova 2 ，好滿意

Ipad唔得咩

你試下用ipad睇兩三個鐘書， 就知道隻眼有幾辛苦 長期咁睇落去， 我驚睇到有寫輪眼

eink同發光芒差好遠㗎
eink真係好似你睇書咁 如果你唔開背光嘅話

其實10.3”依家嗰幾隻牌子應該都係用同一種moon eink好似有專利 有巴打 boox cmxxx 嗰部好似係上一代嘢 所以應該冇咁清 不過新d既 10.3吋最平都3000起 真心買唔落手

我買boox nova 2，今年出㗎咋，7.8吋mon， 300 ppi ，我覺得幾清喎

唔知boox用電情況有冇改善?
好耐以前上樓上鋪試玩過
見佢上網咁方便正想入手時
睇真先發現啲電倒水咁倒

用左一星期，一日大約5-10%電，我冇乜點上網，一日用4-6個鐘左右大約一星期叉一次電啦

我買左likebook ares
原因係平d同可加sd card
希望培養到睇書習慣
但電好似唔太耐用

等緊color e-ink, 已經n年，希望今年真係出

3300電都唔夠？ 32gb都唔夠用要加卡咩便係便d，但佢粒u推android會唔會太慢？

始終太少眾，我諗你有排等

又唔係太覺佢慢, 用落都算快, BOOX nova 2 貴D.... 同無得插咭,....
likebook book CPU 應該都唔算太慢掛...因為有時如果自己scan D 書, 會去到幾百mb 一本....
所以如果有加咭, 應該就唔太怕....

最緊要自己用得開心就得啦

怕電唔耐用